廢老彌敦道「玩火」！

又燒報紙？阿伯彌敦道「玩火」 車輛繞道走

早前港鐵旺角站發生縱火案，震驚全城。惟近日在彌敦道，竟有伯伯在馬路疑點燃報紙，再丟向路過車輛？

片段於星期日（13日）晚上近12時被上傳至Facebook群組「Tai Po 大埔」，只見在油麻地彌敦道近中華書局對開位置，有伯伯獨自站在馬路中心，疑似燒報紙。

他頭戴冷帽，左肩披着一塊長度及地的疑似毛巾，又手持燃燒中的疑似報紙。當時不時有車經過，伯伯將「火球」丟開，又踢向馬路中心。

網民紛紛表示震驚︰「依家啲人愈嚟愈X癲」、「旺角地鐵翻版」。有人又指其衣着似「濟公」，或在「表演破地獄」。

……

Good

國之將亡

做乜唔燒死自己啊?